[25/1 更新] 九巴抽iphone link集中討論

九巴部分有iPhone抽之路線：
102, 270A, 74K, 80M, 7, 41A, 74E, 272K, 203C, 72X, 85B, 258A, 75K, 68A, 8, 81C, 109, 41, 2F, 87D, 182, 108, 91M, 281A, 258P, 85A, 112, 67M, 72A, 28, 271, 219X, 67X, 103, 267X, 82C, 224X, 18, 101X, 270C, 213X, 274P, 101, 289K, 91, 960C, 35X, 208, 72C, 260X, 45, 272A, 960B, 63X, 26, 86C, 904, 5, 170, 2B, 261P, 98D, 261, 3C, 281M, 215X, 117, 104, 113, 905, 13X, 5C, 85, 171, 118, 53, 960A,

垃圾九巴app

一句講曬唔用得電腦？

用咩電腦 我地全部跟樓主D路線係KMB app 搵

d位真係搵死人

我都係咁

拎咗11k 五十分了

識唔識加密

加乜撚？
Kmb提示page都有
邊個會唔知？

有咩問題，活動提示話有既
大家都係逐個禁姐

呢個係官方公開野黎

快得濟 一睇就知唔可能

玩到九巴班it 都知你地share link
真係好鳩野

party 玩到串晒真係多謝share 250條link 既巴打